有冇巴打個 cognitive ability 跟唔上自己個 IQ ?

姐係我有正常IQ
但cognitive ability 嚴重偏低 , 近乎傻仔既程度

有冇巴打都係咁

平時發揮唔到個正常IQ
搞到成個弱智仔咁

乜撚野叫cognitive ability

樓主你今晚未食夠藥?

唔想再食ritalin

姐係點 比d例子都得掛

我唔想食呀屌

去面對

食完會變機械人

"The term IQ, or Intelligence Quotient, generally describes a score on a test that rates your cognitive ability as compared to the general population."

點樣IQ高但cognitive ability低

姐係IQ正常
但working memory , focus 能力低

喺呢個層面
我都係